95巴絲一齊返工恰眼訓 (214)

一訓醒就搶到1001真好彩

Jaga

乜撚

我過嚟揾我地po走失咗嗰隻柴犬

捕狗大隊 就係佢啦

留返少少肉嚟比我煲湯

95有愛

推得快咁多唧

叫佢用印啦

出緊深水埗深水埗見

Miss me?

一起身15頁

冇人lur

果然

忘了我 多難過 多不能接受
忘了我 只要你好過就足夠

hi

秦蛇

1736

1738

「我聽朋友講
24日嘅預售戲票
今日已經有人打算收工排隊去買」

Avengers演唱會

點啊

1750

1835

開聲diu7牠

你變了個插畫家

1859

1951

2001

你點啊

哈哈

哇

你知道嗎 每六十秒 就會過咗一分鐘

知道

你知道嗎 七日不見 如隔一周

哇仔

對對 我出對
銑錢鏟鋰鎰鑊

有煙無火咩玩法

你用金屬邊為題 我就用水果啦
柑蕉桔梨蘿柚

無煙無火 響alarm 仲麻煩

麻煩消防掛牌

2101

零伯

你用水果 我就用飛禽走獸啦
雁鷲鵰狸獅狒

control 通知 消防掛牌
時間 2109

食飽飯未

衰人！

食飽企緊

邊個

罰企

衰既人！

係

推埋呢下收皮

無煙無火咩玩法

Hi

false alarm
消防到場證據冇煙冇火
然後消防掛牌

Hi mk bobo

一睇就知我mark log

hi miss u

你地好難服侍 留個名都話踩場 話走又唔比人走

唔係我呀 我叫你留低嫁

其實我地唔係好鐘意佢 你可以完全無視佢

居然

好飽想返屋企瞓

返啦

唉

通常我都無視

近年最hit嘅當然就係ufufy同tsum tsum，深受大人細路歡迎！不過好多款式都係日本版，香港都唔係咁易搵到㗎！

收工同放假梗喺要好好休息下啦！用3小時請個鐘點幫您解決所有家務煩惱，3小時就可以一星期唔使做！將您的時間用在更重要的事情上！

快速幫您打掃出整潔的家居，3小時就可以一個星期不用做家務啦！

想吃住家飯但又不想自己煮？

用心照顧您的小孩，從膳食到陪伴、兒童接送、都會照顧周到。

專注為各大小寫字樓提供最優質可靠的清潔服務，為你打造一個舒適的工作環境!

我們都是大小孩！送給自己的兒童節禮物 🧚

杏鮑菇、金針菇、木耳等菇類都是常見的食材，共同的特色是高纖低熱量，吃起來十分清爽解膩，同時Q彈的口感更是令人著迷！對想減重的人來說，菇類一定是最能兼顧熱量與享受的首要選擇！

清明時節雨紛紛🌧

復活假期去旅行🛫

去旅行除咗開心同Relax

當然仲要抵玩

What’s the #1 travel destination in the world? According to millions of travellers, the answer is…

Hell

whereas Satan’s Mansion is the most visited attraction.

來回地獄又折返人間

啱啊

睇咗成晚Netflix

97已死 過檔95

all

control通知消防除牌 時間2326

訓

推

百老匯

屌我都想買預售飛
完全入唔到去

好多攝影大佬

有咩也可以慘得過入到去買復仇者飛但我男朋友唔聽電話

幫我買

正有此意 屌喇媽
嬲咗真係 平時點叫佢早瞓佢都唔瞓
而家要揾佢問買幾點邊日邊場
佢就死撚咗

幫我買啦

我淨係買ifc場

richhhhhhhhh

我百老匯..

嬲鳩咗 完全入唔返去

個頭痛到

0158

工廠區返工啲人真係無黎精神咁

點解嘅

謝謝你的照顧你的體貼
給我一個美好的世界

我把幸福看得太簡單了點
你有多用心我卻沒有發覺

0352

0425 食宵夜

0522 努力工作中

0529 夾到手

991

992

993

994

995

996

997

998

999

1000